2014同學生領袖傾嘅時任政務司司長正正就係林鄭，當香港人港豬？金魚記憶？

傾完咩後果大家都知...........
好撚賤......
施政冇咩精彩
屌
玩分化 玩人鬥人
比得上當年大粒墨毛澤東